吹到百四萬人柒病,之後仲有人信猿國勇呢吓好笑

究竟你條on9煩完未
日日開垃圾post
無人應你機就收皮啦

人哋講中完可以再中嘅report全世界都有報
你係乜料呀？

Show blocked user - 福氣到極點啦